截至而家，官方武漢肺炎患者數字只有少過 3000人

而另一方面，幾乎全中國各大城市都為咗嗰幾千人去封晒城，停晒交通。唔知以為有 3億人中咗。

假數

前日睇半個湖北省封左，果到有六千萬人。未計之後再封果堆

官方運作：好事加一個零，壞事減一個零，

1個零？太少啦
2個零就差唔多

仲有等到死左都未確診到果D呢